聽日dse speaking

聽日考dse eng paper4 其實有冇話金色頭髮唔比考？

無 只係印象問題

會加分

橙色先考得

要紅色先俾考

下..唔係要彩色咩？